Rein Joost ja temma pois FriedrichThomingas olliwad kohto ees selletustteggemas. - Friedrich Thomingas palluskirja panna, et temma omma perremehhekäest omma palga keik kätte on sanud jamiddagi pärrimist polle.
